周杰倫2018地表最強2世界巡迴演唱會(2)

周杰倫2018地表最強2世界巡迴演唱會(2)

周杰倫 香港演唱會 2018

演出日期: 2018年3月15日 - 21日 (共6場)
門票價錢: HK$1180 / $780 / $480
演出場館: 紅磡香港體育館

公開發售: 2017年12月1日10am起 城市電腦售票網 Urbtix
方法1) 網上購票:
方法2) 電話購票: 2111 5999
方法3) 門市購票: 通利琴行及其他售票處
(售票首天每人每次限購票4張)

詳細演出日期
1) 2018年3月15日 (星期四) 頭場
2) 2018年3月16日 (星期五)
3) 2018年3月17日 (星期六)
4) 2018年3月18日 (星期日)
5) 2018年3月19日 (星期一)
6) 2018年3月21日 (星期三) 尾場

座位表

30mins

排第四
好緊張

lm

巴打幾點排 排邊 排咁前既

你點去排的？

網上busy

座位表 (人手應該收到有幾多個位 )

個網已經收左皮

黑左係咩意思

琴日傍晚五點幾

內部認購？

尾場 confirm 左？

乜都入唔到

暫時尾場

開新分頁定f5成功機會大d

app同網都g

又死網, 買唔到最多唔睇, 炒飛狗食撚屎啦

有冇人係入到

LM

開賣前15分鐘係會關server

屌呀 我半個鐘前已經手機電腦兩邊㩒

買780 定 1180好

咁姐係都係等10點撞入去？

有飛你睇仲簡?

完全入唔到

咁早入到去係無用架WO

講到好似買到咁

等睇加場每人買2張

見到頭幾位全部都係d辣殺廢老 排隊

買到1180我一條友都去睇啦

頂 , 又彈左出黎

入左7個 希望無彈

server busy wo

笑撚死
有個啊姐問今日唔係賣保良局唔知咩演唱會咩

$1180 > $780

巴打真係咩post 都會見到你
你唔係已經買左預售啦咩

好慢

真係哂鳩氣
都入唔到

其實10點後重入唔入到? 入唔到我唔㩒了

會唔會執到雞

跟本唔得 個網

都仲係server busy

無啦，次次都入定先買到架

個網執左佢啦，咩server黎架

入到

我上次入定 打撚埋信用卡 最後一步彈我出黎

沒有相連座位提供

完全冇郁過

點入定先？
次次login 咗 15分鐘自動logout 跟住未到10點再login 就server busy 喎

黑色係比人hold起
淨返係公開發售
都唔知有冇300人
其實咪撚搞乜撚公開演唱會啦
全部銀行客，AXA人已經hold起曬
全世界我諗得香港先咁柒on9

有冇巴絲要480

個位極西

tg: sleepla7head

第一步都唔得
賣晒未?

未夠10點已經入唔到

9點半已經係咁嫁啦

入埋電話sms 碼之後彈左係咪買唔到

入唔到
九點九到而家

輕鬆買緊第2轉

1180 780有冇巴打多兩張比我
Thx @felngcy

入到，但係揀唔到位

有冇direct linl

睇黎有生之年都係睇唔到姐撚演唱會

無哂位？

入到入唔到

有冇3張

個位好側 是但啦 唔撚洗買黃牛

只係想乞求2張780

個event id係咩？

等加場啦

1180 780 3月16
好想要

搶到3張1180 好感動 第19行

第一次唔洗買fans club d飛

想問下入到既巴打係咪直接入 urbtix個網？

11行

入到去第二轉

呢個價19行算後 不過好過我買都買唔到

通利現場消息係接近賣晒

可唔可以幫手買3張 480

搞掂 成功買到

大佬有無direct link😭

求攻略
利申:入都未入到

已經冇哂位

買左十張

Full晒喇 唔使入

賣晒就可以收皮 又入唔到

巴打會唔會放

點解咁黑仔。。上次東亞已經入左幾粒鐘都入唔到，今次又係，人地第二轉我入都入唔撚到
細細個已經聽姐撚d歌好鐘意佢

3月16 1180 2張 有無有心人士
Tg: long88888

11行算唔算前

係連位嚟

幼稚園已經聽緊 冇架啦

單丁賣唔賣

賣到

屌，揀唔到位彈左出去

我冇諗過咩位 驚買唔到於是9衝

有機會係連的

仆__咁易買既

2樓

59分幸運地入左

Hkticketing我都起碼入到
城網次撚次都入唔到去

收2張480
鐘意左好耐

Tg:

跪求巴打

我認得你
屌我都仲未入到

賣晒未？

賣撚曬啦

求放一張比我

求任何日子，任何價錢，兩張連位

咩post見過
算啦呢個時間入唔到都冇架啦

所選區段的尚餘座位正有其他顧客選取，暫時未能提供所須的座位

其實唔係好睇得明張座位圖 有冇巴打解釋下

有冇現場朋友可以講下賣晒未

入唔到 busy

唔信自己google紅館FLOOR PLAN

未試過係城網買到

段: 63 行: 11 位: 95
段: 61 行: 11 位: 85

唔連位 ?

2張480

東亞同今次訂唔到
求周杰倫飛

你又係度
買左4張780

痴撚線 load到彈左去not found個page
東亞都話入到俾錢嗰頁

紅館設計係咁

兩行都唔同就係唔連啦

今次好易入

誠收任何日子 480/780 2張

應該係連位

入到 但係咪賣晒...

點解次次都係比d炒狗買曬
真正想聽果d就買唔撚到

收480兩張
誠求!!!!

4張 $1180 + 2張 $780

上一次係2015年

應該得返單丁位

same
agc 都有機會
比d錢人優先仲好

單丁都搵唔到

我都係

4張 1180 尾場

入左去所有日子同價錢都
所選區段的尚餘座位正有其他顧客選取，暫時未能提供所須的座位
你地有無人咁樣？

個app入都入唔到

巴打可唔可以讓2張比我 次次都見住你買到
幫巴打買JANICE 果D又買到...自己買就買唔到

樓主放？
要2張780 / 1180

tg:moriaties

幫唔到你地 入到去第二次已經冇哂飛

有

好絕望 幾年黎第1次1張都買唔到 唉

求任何日子 480/780
Tg:

bro

紅館座位表PDF

誠收任何日子 480 單丁位

禁撚到F5都爛啦屌

會唔會加場??

時間尚餘3分鐘

每次佢開最少都去睇3場 今次只可以係紅館門口聽

成功第二次登入呢個網

都冇飛 入到去都冇用

tom lee話已經搵唔到任何位

足足買左三年 年年都係咁
死在係server busy個位
咩東亞卡果啲都用過灑
又要番工無得去排

Btw 有無巴打 可以讓兩張480
比我同女朋友睇

入到又點 咁撚少飛

宣布賣曬未 係就死番去做野

Real?

入都入唔撚到

隔左兩段有D淆

排你都唔夠班南亞早

Sold out la

痴線 禁左半個鐘都未入過

ROW 11

賣哂啦各位巴打

今年意外地順利喎
買左6張780

買黃牛啦，預800一張

你個名

下 6 張？

巴打求飛

bot買哂啦你

係連架, 中間位

禁左10分鐘 彈埋我走
都無位比我

聽到d 實q話今年無蝻亞撚 已經好好

誠收任何位 任何場

情願唔睇都唔撚益黃牛

來生不做香港人 睇個con都咁難

Tom Lee: 10:25 sold out

完 唔洗入

誠徵一位絲打同我去睇

做野算
上次我食lunch都未入到

係未有飛架

你有飛？ ？？？

宜家入到 都無位

居然冇蝻

仲難過買iphone

用咩電腦入咁把閉呀

你班黃牛一定有報應 到睇自己鍾意嘅演唱會 祝你地完全買唔到 俾返啲黃牛吊高嚟賣

iPhone 唔洗5分鐘就買完

女朋友喺付款進行中到load左一陣彈返出黎

iPhone 都見到尾燈 城網係入都入唔到

未撚試過係城市電腦售票網買到過
戇撚鳩

iphone難好多

direct link都冇

係咪賣晒？

班牛都唔會睇演唱會既

有冇絲打一齊睇尾場780

任何日子任何位置 tg:jimzzzz

你係咪比D 濕鳩page fake左用錯link

賣兩張1180

無限loop 入兩次都咁

尾場係24號

佢同另外一條友正仆街嚟, BOT狗嚟架吊佢老母. 係IPHONE POST成日見呢兩條友啦幾年用撚埋晒呢自己寫既BOT炒IPHONE
IT狗自己用埋啲旁門左道繞過個系統買, 俾天收呀因住

一個only!

我都係咁

05分入去都係 所選區段的尚餘座位正有其他顧客選取，暫時未能提供所須的座位

我用desktop chrome 關唔關事？

任何日子 1180 780 480都收 收兩張 真fans

巴打買到都唔好咁講啦

Same

17/3 480飛
18/3 480飛
19/3 480飛
有興趣

唔關事，我都係咁樣，即刻揀其他日子就ok

係炒飛就死出去

求任何日子 1180 2張-4張 都ok

唔該😭

唔怪得啦

有加場

今年完 番工嘅去可去做野 番學嘅比心機上堂 收飛嘅就睇下有冇巴打做好心 btw屌你老母黃牛死全家 攬住埋飛過世啦

即係黑仔

加場唔係仲難買咩

搵人扮買家玩尻d黃牛撚去

賣完都未入到
冇得請絲打睇

好開心 買到星期六 山頂最尾行單丁

冇用tg 呀

好在無聽尋晚話排隊都無用個啲講

冥通一億同你買

佢條撚樣點會開6場咁少吖

應該排隊先有用

點解有人會入到去

都係講運
不過都係個句 屌你冇次入撚到城網

次撚次都入唔撚到

sold out都入唔到咩事
我唔買啦 我想望下城網個page都咁難

加場 射半日波去排

年年都有去 今年都唔知有無機會去

起碼多下機會 如果加場一定全副裝備 開定10幾個網

幾點排？

求好心巴打放2張比我同女朋友睇
只想睇到

公售有字母行

早24小時去排差唔多

清晨掛 半夜真係搞唔掂

加場都係城市?

屌 一次都未睇過…

當然

無用架開咁多個網都

今次有黑警趕蝻無得臨時加人
數哂人頭認哂人
唔知下次仲會唔會

有加場?

有咩技巧嫁入個網

買到加場尾場 我原價放2張780

我想要

－6

可唔可以讓比我

agger

有冇人肯放一張 一張都好

TG: messi520

Lm

買到先

巴打！！！

岩岩突然彈左1180 2連位比我

所有通利都係？

唔通咁神心20號放一日假，21 號開一場就走咩

堅唔堅 堅我要啊

Want!!

呢個show真心唔抵睇

咪走數 買到都話買唔到

跪求$480兩張

@cwwsm

電腦買到1180仲要第一行

屌,10:15入到去咩撚野日子2位都係無 時間不斷的倒數 去到0
絕望

係 佢次次都賣哂飛先加

入到去15分鐘乜都做唔到 比人彈返出黎
屌你垃圾城網

走數死全家

入左 all holded

24號果場幾時開賣?

沙田係其他唔知

屌 岩岩得返1分鐘買到啦屌你老味!!!!!!!!!!!!!!

有無人收到風黃牛放緊咩價位？

加咩 未正式公佈姐
一早都定左係咁

屌你老母揀到位就快d 比錢啦 陷家剷
阻住人入到都揀唔到位

全部過一倍啦起碼

9800 字母行 同事講

真杰迷 抗黃牛！

15號 4x1180 第7行, 放4x 3800
留tg

問左價480 賣到1200蚊張

黃牛死全家

呢個價買iphone仲好 痴線

算啦，禁撚到冇晒心機

你叫佢自己睇撚晒去啦

買到
$780 46 47 第21行 正
9點幾入到個網 之後一直stay係個網 一到10點refresh就得左

成皮野睇場show真係痴鳩線
飛去台灣睇都唔撚洗

9800就算幾鍾意都唔會買益黃牛

座A區都係駁點歌環節點到你

數字1?

但實有有錢既人而又想睇會買....抵制唔到黃牛

checkout啦 阻住哂

A區唔坐前1/3果D位都唔會點到歌

但太貴了 想780換1180

成功入到個城市apps,但買唔到 過左15mins彈番出去

請問19行係咪好後 1180既飛

我都係
戇鳩城市網

你覺得台灣無黃牛？

求

請大家唔睇都唔好益d黃牛

企硬唔買黃牛 買家賣家死全家

唔係話冇 我意思係我搭埋飛機去玩都唔會比呢個價買黃牛

黃牛咁撚貴
全部唔只double

我見佢"行" 係寫1

有人放AF行

見佢"行"係寫1

我見到
佢放超平
$2200一張 比人狗沖左

On 9
05 分已經入到去揀日子揀飛
咁多日咁多個票價完全無飛俾我揀到
想買單丁位都無
時間夠彈返我出黎
好撚無奈
屌佢老味

收周杰倫自用
可食炒

ROW 1, 咁都好正架喇
如果你話 "第一" , 係雙英

行1 唔係行1黎

雙英文字母先係

唔好買黃牛啦

求兩張連位$480
做下好心

非黃牛， 不過原價就唔好學人收啦

上次我執邊第6行, 都勁近

Same here

我最前試過第2行

哦哦
學到野

賣晒未？仲禁緊

25分好似已經sold out

誠收任何一日 $1180兩張至四張

我想睇呀

又話少量又買唔到

買到4張21號AE行

座位表

收480/780 2連 tg:

Check 番自己買飛record
Hkticketing 易買過城網勁多

入到個網 所有日子所有位都試過
都係無位！ 一張都無
然後倒數彈番出黎 我DKLM

2200我都衝啦

求任何一場倍 任何位 兩張
真係好想睇

之後加場又係HOLD起左一堆位?

表示入到去打埋credit card撳confirm佢先嚟lag
一refresh就過左時連購物籃啲記錄全部冇晒

我三次都係咁
入到都冇用

會Hold畀內部，但無左 東亞信用卡 優先購票，應該無宜家咁黑。

少你老未量 根本冇飛

收所有日子480/780 2連 tg:

屌你老母㩒極都買唔到 黃牛死全家

有冇巴絲10點半後入到

仲未入到

全部都話俾其他人查詢緊 冇可以顯示嘅位
入左好多次入到都係咁

個心情係load左勁耐終於見到希望
好L興奮然後揀唔到位
望住個時間係甘倒數
彈9番我出去 真係勁嬲

邊度講加場

冇寫少量都買唔到
係一張都買唔到

我 不過冇位揀姐

應該係比人加左落cart hold住左

睇住個倒數 3分鐘 再十秒都揀唔到位
好絕望

唔係想打擊你 不過甘你老母

屌佢老母
連信用卡sms確認號碼都入埋都過唔到數

再入去所有位都話有人選購中

仆街

揮手 我都係

屌你老母㩒左成粒鐘主頁都未撚入到

係咪應該放棄

頂入到去把撚咩 禁唔到飛

到底係仲有少量定冇哂
入到去2次都買唔到...

好想睇 拑到手指都抽筋

炒飛狗開幾多場都同你買晒

9點半入到過以為有機 又彈返出和黎

求好心巴打放480 兩張飛

求好心人放780/480飛

黃牛狗死全家

佢個公售表黑到咁佢開一百場你都係會買唔到

求任何價錢兩張

垃圾香港機構，淨係識內部團購，你老母臭西咩
班仆街食屎啦

我岩岩都仲買到兩張 780 連位wow

收飛自用 兩張
Tg: bigdadadada

全民霸睇周董

岩岩係幾耐之前

比咗希望我

求好心巴絲放兩張飛

五分鐘內

屌 係呀 仆街嬲到我

入都入唔到
跪求兩張1180自用

我係禁到灰 得返一分鐘既時候
佢比左2張飛我

一路打信用卡一路心跳勁快
直到我比完錢睇之前我都唔知自己係買到咩位
買完之後手震到...

買到喇買到喇
可以同囡囡去

有冇巴絲做下好心放張黎一齊睇 10到依家都買唔到

有無巴高價少少放兩張黎
Tg: emerpus898

比我入去望吓無飛等我死心都好
仲要拑到幾時

入到去 但所有場次全部價位得返四張以下

收兩張780自用

抱歉，系統繁忙，請返回並稍候再試。

連位？ 可唔可以幫我買3張

重努力嘅巴絲真係可以放棄 比你入到去都係倒數彈番出黎 根本就冇飛

唔好啦

我呢家逐個日子禁下博下

屌 Same

黃牛狗，死全家！

求19號打後

似係有人入到 又唔撚比錢 Hold死左

啲人好撚狗

3分鐘前仲買到21號$780兩連位
仲買試緊的各位加油

wow
我仲試緊

求一張任何日子同價位都得
絕對自用 有冇巴打買多左
不求原價收 只係唔想益d黃牛狗

問題係到而家都未入到front page

比人彈返出去

真? 我3個字前入到都買唔到

好嬲 夠鐘比人彈返回黎

收尾場21號4連位
780+500收求成全

收三張780自用,求求大家

Not Found

The requested URL /undefined was not found on this server.

一開波買到$780X2,一早入都買唔到$1180

盡量唔好禁個個Retry 重新打過網址 機會率高啲

排第9 買到4張

抱歉，系統繁忙，請返回並稍侯再試。

me2

星期六 黃牛成交價
$1180 => $2659
$780 => $1620
$480 => $1350

幾點開始排？

唉

where check

收480/780/1180

單張都無所謂

TG: archruk1

480公售 不如唔去

琴晚11點

收任何日子 3連位 $480門票
價錢可商議
Tg: Matthew08

一個人？如廁的話點算，

收JAY飛2張 咩日子咩位都ok

tg @tamama

我排大會堂個啲 有保安睇住

求教
點入到個網

求兩張780

十分鐘前買到 $780 2張

收2張
任何日子 480/780

780 1180賣哂

價錢慢慢傾
但唔要優先飛 要現票

重新易d咩？

撞彩 頭完試過入到 但夠鐘都買唔到飛 比人彈左出黎

tg : sportyme

2張尾場480 換頭場

入到都買唔到

收咩日子咩價位兩張連位

其實優先D位應該好過現呢渣公開票...屌次次都係咁,黑撚哂

tg左

上網禁左半個鐘入到, 但俾人 hold 晒夠鐘出返黎
打電話打通左三次嘟左三聲通訊失敗

優先位, 如果你早checkout，真係會靚位過公售。

我指780 480果d位

row 幾先？ 曬命唔出row？

頭場 3月15日 星期四 黃牛成交價
$1180 => $2405
$780 => $1300
$480 => $1080

其實點先為早, 係咪睇訂單編號大慨知

AEG優先購票，睇 訂單編，佢由#1000開始第一單，
如果你 9:02am checkout , 應該 訂單編: #1050 左右

買到780 2張！開心死
每場都係得返好少

大約係咪只會加三場?

幾時買到？

小弟有三連位 尾場 1180位
同埋有張單位 尾場 1180位
有興趣可TG我

唔需要連位 有一個單丁位都可以contact
門票價錢不限

尾你老母

唔定
加兩場又見過
加三場又見過
加六場都見過

盧志強

重有得加?

有冇巴打睇過個期可以估下

痴撚線 炒飛狗點解仲未死全家

舊文流傳:
日期：2018年3月15至16,17,18,20,21,22,23,24日
▶以上只是歌迷的小道消息 一切以官方公佈為準◀
(資訊轉自 周杰倫國際歌迷會 Jay Chou International Fan Club )

屌
加場咪又係入到去揀飛 然後原來乜飛都揀唔到 再夠鐘彈返出黎

呢位巴打睇透了

佢12月會黎香港開演唱會記招 通常佢玩法係開記招先講加場 今次應該加3場

tg搵唔到你id
有張頭場$780單丁11行靚段
可以傾傾

有無得傾埋

係 一陣又失望多次 睇住人地開開心心買到隊

入到去幾撚興奮
丫原來乜飛都揀唔到
仲諗住買俾條囡睇

我上年都有去睇 東亞買左10張 10個人一齊去睇

archeuk1

1000至幾多? 如果17xx會唔會已經好偏...

入到去手都震埋
點知乜撚都冇
第二第三次入到去都懶懶閒
事撚但啦都冇位簡既

收480/780/1180
tg archeuk1

單張都可以~

我要飛呀！！！！！！

我差D潮吹, 以為我係被選中既孩子 (我10:15入到跟住被彈)

11:43

11點幾我聽啲巴打講仲買到
仲入去玩多15 分鐘
好鳩野永遠系統繁忙，稍後再試

又彈返出黎

我都係咁見到有人話得
咪試下囉
入係入到呀屌你
然後係咁系統繁忙等到夠鐘
屌我都係安份做野算啦

我都係啦
我05 分入到呀，都無飛揀呀
已經右手滑鼠左手巨龍
dklm 真係

收尾場21號4連位
780+500-1000@1收求成全

想問下之前東亞係唔係超過兩張定係三張就唔係連位 有朋友買四張但好似全部變單丁位

都未知咩位

收480/780/1180
唔收優先飛
單張都照殺

TG: archeuk1

真。入場睇

仲有無飛架其實？

唔洗再禁 真完

少量 禁左15分鐘 彈返你出去

3月15 4連位 1180位
有興tg

全部都係連位的,
over 6張 佢話佢權cut開你, 但實際上佢無cut過我。

放周杰倫 地表最強2 2018演唱會飛

周杰倫 香港演唱會 2018年3月18
演出日期: 2018年3月18日 (星期日)
門票價錢: HK$1180 61段13行 4連
HK$1180 63段20行 4連

沿線地鐵站交收

有興趣tg

thx

最近陳柏乳買12張cut左做7+5

試過10連 AEG

佢無打畀你CONFIRM咩？佢有打畀我喎。

無喎

唔會, 四張正常佢都連, 起碼2,2啦
8張10張就難講

咦, 可能我記錯, 係我打畀佢，
我買左9張，我打畀佢同佢講，叫佢5+4咁分得唔得 (兩班fd)?
佢話盡量畀連位我，無先5+4。
最終我收到9連位
你買12張，你應該打電話佢request 分割

買陳伯無難度
Btw 聽日睇

我都聽日睇

下次試下先，aeg 姐撚我都買左十連

售完 得返4張某人hold住左

周杰倫我連 aeg 都買唔到 直情入唔到…

買完第一次 買唔到第二次
幫唔到你地
利申 : 強烈譴責黃牛

如果買到 賣一張巴打 不過似system delay多D

咁多場得4張飛 仲要hold住左

撞到入去....3連加單丁位...
取消左個單丁...柒到喊

冇哂

唔係全部都連位
買過

無一次買到

問多次

會唔會單丁 D黃牛要收訂呀正仆街

買過4張五月天 3+1比我

電話會唔會唔同POOL

炒飛狗死番出去啦

買得多, 又驚佢亂分割, 真係要打上去，
講清楚你想要 4+4+2 定係 6+4

都話佢權分你咯

連登有愛

跪求2張任何價錢連位飛
炒價唔洗了

打左兩個幾鐘先通但冇飛

2017果場佢好多都等人唱就算 已經無左以前啲水準
不過依然好想繼續感受粉紅海 入去尻嗌 點解撲唔到飛

賣哂啦

唔使入嚕

周杰倫 演唱會 2013 - 珊瑚海 (嘉賓 容祖兒)

等加場

多得呢啲黃牛狗，仆街請咗一班蝻排隊，自己坐喺貨van上面𥄫住

收 3/16 780 2 張

thx

推一推

元朗

亞博 真係好靚

蝻

呢場無入場睇 呢年淨係睇左頭尾場

係咪強哥黎 ？

拖佢去fans堆

屌你老母d黃牛真係仆街死,搞到真係想睇既人都冇得睇 真係好嬲

收1180一張

係 call d fans埋佢圍佢啦 睇佢重敢敢炒姐撚飛

不過真心一句 杰倫演唱會係低質左 佢果班仆街frd搞撚到好似大合唱咁 好撚難頂 我年年都有買 今年禁都廢事禁

agger d 高音位唱唔到 今年仲要加價

仲有一張單張嘅1180 21/3
有興趣嘅可以TG我

TG: Berthl
求任何日子780兩張

屌你老母賣親既都係黃牛黎 好心咪上黎搵食啦

講真 比係你會唔會原價放先

咪係, 一張卡4張, 咁難先入到網,
自己fd都唔夠飛睇，應該無人會原價賣畀網上人掛？

打左上AEG 佢都只係話盡量安排連位，亦唔肯定會唔會cut到單數

去自助機拎唔到
再睇真d mail原來聽日先拎得

咁早收飛 開場前果幾日先收啦
依家唔天價就奇 仲有成三個月

18號 $480 2連
求換16/17/20

頭場係chilam 我都睇依場

最記得尾場打8號 eason

21/3 尾場 780飛 放

非原價 有意tg

咩叫無理由
真fans一定唔會希望其他真心鐘意既人要食炒價
你話咁難買到 加幾十冇乜所謂
但郁下加幾百過千就擺到明係拎黎炒 唔好扮到好心買多然後「加少少」放比人

係炒又點呀，咁叻咪自己撳囉
自己撳唔到，要同人買，你咪睇下邊個會原價放比你

你買幾多張呀？

如果你有飛 我同你講我係真fans 你係咪貴幾十蚊放比我先
同樣例子 早幾年iphone炒到hihi 講緊6000蚊機炒到上萬幾2萬 我希望巴打唔係個d道德撚之後原來早幾年係其中一個炒iphone個d偽君子

係咪真係愈遲會愈貴

炒飛死番出去啦
我買唔到咪唔睇 點都唔會益黃牛

如果你係真心鐘意去睇 我買到買多原價放比你又有乜所謂 我早兩年睇容祖兒1314買多左都係原價放出去

agger 樓上班撚屌炒飛重要大條道理 到買唔到又話香港多黃牛 係呀 你地咪一份子囉屌

利申上年黎個陣㩒到幾張都係原價放比巴打 另外fans club有飛賣其實都係原價放 成班淨係識用香港人個種心態 睇場演唱會都要賺到盡 我唔撚睇都唔益你班契弟啦

有冇人有兩張480放呀？
貴少少都唔緊要

有冇人放兩張連位

收一張480

放18/3 4連 $480
非原價

放飛 收飛明明有第2個post
咪再係度留tg

班人唔會理架

放15/3 頭場4連 $780
非原價

咁呢個post係用黎比你鳩嗡

第一場之後應該好多黃牛會蝕住咁放

放2張780 19/3 有無人要

你訓醒未？

幾錢先得嫁？ 炒價？1500 1張？

1180 放2400

咩行數

780>1500

20行側田位都呢啲價錢架喇

一門難求

咩日子都得 780 兩位

放 21/3 1180位 有六張

四連位
63段19行

二連位
44段16行

有興趣TG我

跪求兩連位 咩時間都得 780/1180
想同老婆去睇

Tg: kagnihc325

好想請ex睇 但學生妹食唔起炒價

求2張任何日子480/780連座 10到依家都買唔到 黃牛又買唔起 希望有巴絲做下好心 唔好太貴就得

ex

再見也是朋友

想問下郵寄掛號 大約幾時到

咩程度既學生

為左平d求飛 d 理由可以去到幾盡

唔知會唔會加場呢

實會
而家19開完抖一日, 21 再開
預晒空間加 22, 23

唔值得

我固執撚黎

自己搶到4張仲要好位 好開心好感動

row 幾？

我請你同我睇

me毒撚黎

你既好意 小弟心領了

又小弟又學生妹？

請參考上幾個comment可以去到幾盡

1180 換480*2

‘’你補錢‘’

有意tg archeuk1

12都唔錯啦

?

稱呼一個姐 如果想r平飛就留左個tg啦

連登仔真係一種好鐘意揾水魚同揾人著數既人

賣飛 唔講定係視線受阻位 價錢都唔係特別平

出到黎見到飛先知 仲同返我講 有段同排 我應該自己check到知

癡撚線

想問輪椅位係咪都賣晒
上城市售票網見到售罄

當日開show 12點先賣輪椅位架wo

連登買飛既人就最好原價賣比你
就算到時唔得閒睇 炒上炒都唔會蝕 可能賺返幾千

Sorry 小薯仔第一次睇 所以唔知
咁請問係咪當日去排隊買就得 定係上網買都得

好似要紅館排隊 放心會大把牛牛陪你

咁唔夠人爭了
佢地人多勢眾
咁輪椅人士有冇得買正常飛入場

我咪講左
‘價錢唔係平’
炒價飛 差唔多貴100%
出到黎先知係視線受阻位 所以我問題 ?

我份人好現實 對人對自己都係 唔會要求原價飛

有無八連位！

放周杰倫 地表最強2 2018演唱會飛

周杰倫 香港演唱會 2018年3月18
演出日期: 2018年3月18日 (星期日)
門票價錢: HK$1180 61段13行 4連
HK$1180 63段20行 4連

非原價 非天價

今次jay d飛，唔知點解側台就話 視線受阻位
平時五月天側台都無呢句。

唔係 我手上有2張側田位 一左一右 都無寫受阻

寫左個d 係應該真係受阻

咁果兩款有咩分別？
受阻 係好側？

全程只係會望到個屎忽

台設計問題

一開場既英雄坐側台已經完全睇唔到

鄭中基果次都寫明受阻

大電視下面有條橫鋼阻住個台
全場睇條橫鋼，大電視都係睇唔到

邊度寫受阻
係張飛度 ？

張飛會英文寫住seat with restricted view或者中文寫住視線受阻咁上下

想問下11月20買左東亞優先果d
幾時先會知位置？

演唱會門票將以平郵方式於2018年2月22日或之前寄出至持卡人指定之地址；

放周杰倫頭場15/3
17行 1180 單人位

放周杰倫頭場18/3
19行 兩連位

[quote]放周杰倫18/3**
19行 兩連位

貴成倍 仲要受阻 個賣家都幾9
依d 位 多數好似低一個票價位放出黎。。

講到明既話 無問題 出唔同價姐 屌出到黎先見到 曬我車錢時間 仲大鳩條道理話我可以自己check 事後tg屌柒佢 問佢點check 佢google揾張演唱會圖出黎 圈底一格 話應該係依到 前面有圍欄架姐 on99 揾撚信 咁叫check到

咪又係班蝻排L晒

覺得上網買 買唔到 無現場買唔到咁dum 心
出去比蝻慢慢磨慢慢買

第一隻蝻雞同鴨講完
賣哂

有無人郵寄掛號個啲 已經收到

，最側邊位係咪睇到好辛苦？

公售？做乜唔揀自取？

有兩張星期六1180好多人想4000收再賣番出去

$4000 兩張？ 少喎

無加場日期

係4000@2 好都炒飛佬想食多筆 壓價

dllm carousell真係廢到...
禁快少少都error

因為太心急
知唔知大約幾時有

你row幾？
$2000/each 真係太少，
星期六市價應該係 $2500each

row 15,真係好多想收黎炒上炒

我row 11都係4400放左兩張 星期日

都好啦, 止賺

有冇巴打收到風時加場?

周董爽能到
又可以叫人大班FD黎唱呃下傻仔錢

岩岩打過電話問 我果4張寄出左

加場幾時開賣呀

今日寄架?

［只剩下鋼琴陪我談了一天］放周杰倫 地表最強2 2018演唱會飛 現票

周杰倫 香港演唱會 2018年3月18
演出日期: 2018年3月18日 (星期日)
門票價錢: HK$1180 61段13行 4連 （尚餘2張）
HK$1180 63段20行 4連
非原價 非天價
手快有手慢冇，愈近演唱會日子愈貴，早買早享受

沿線mtr交收
***61段13行 $2800@1 63段20行 $2600@1

2800/2600一張都唔係天價 ?

收480/780/1180

tg archeuk1
真fans 上年有去

放3月18 同21號 單張$1180飛
16號 4連 780飛
有意Telegram

咩飛都收 最好1180
tg ssssccssss

原價收，唔係原價死全家

窮人唔好生仔

你試下同業主講原價收一間樓自住。

原價收到飛全家死於非命

［再給我兩分鐘 讓我把記憶結成冰］放周杰倫 地表最強2 2018演唱會飛 現票

周杰倫 香港演唱會 2018年3月18
演出日期: 2018年3月18日 (星期日)
門票價錢: HK$1180 61段13行 4連 （尚餘2張）
HK$1180 63段20行 4連
非原價 非天價
手快有手慢冇，愈近演唱會日子愈貴，早買早享受

沿線mtr交收
***61段13行 $2800@1 63段20行 $2600@1

睇黎好快會加場

好似落實左記招日期

幾時？

你有飛啦
留返d空間俾無飛既杰迷

仆街黃牛
快d請蝻訓一星期街啦

見過780
1888/1

放3月15 18 同21號 單張$1180飛
16號 4連 780飛
有意Telegram

買到4張780自用

［沿線mtr現票交收］放周杰倫 地表最強2 2018演唱會飛

周杰倫 香港演唱會 2018年3月18
演出日期: 2018年3月18日 (星期日)
門票價錢: HK$1180 61段13行 4連 （剩餘2張）
HK$1180 63段20行 4連
非原價 非天價
手快有手慢冇，愈近演唱會價愈貴，早買早享受

***61段13行 $2800@1 63段20行 $2600@1

出面明明有放飛區、成班仆街牛唔係睇演唱會同我死返出去

上面條友早排先鬧完人黃牛死全家
而家自己又炒，係咪人格分裂

if you cant...

曲線求含家剷

join them

有無巴打一齊排隊

幾時

［沿線mtr現票交收］放周杰倫 地表最強2 2018演唱會飛

周杰倫 香港演唱會 2018年3月18
演出日期: 2018年3月18日 (星期日)
門票價錢: HK$1180 61段13行 4連 （剩餘2張）
HK$1180 63段20行 4連
非原價 非天價
手快有手慢冇，愈近演唱會價愈貴，早買早享受

準備收皮啦

今日記者招待會喇喎

係啦，唔知係咪聽日公售，聽日又撞正HKAF 係URBTIX 開賣

幾點啊？？

聽日仲要星期六

準備加場 有無人一齊去排隊

唔會星期六日啦

記招fb live

加多4場

加4場 14號開售

12月14號公開

屌 今次追唔追好

黃牛賺到笑
FANS繼續買唔到飛

個4場係邊4日？

22-25

尾場聖誕

痴左線sor

周杰倫 香港演唱會 詳細演出日期
1) 2018年3月15日 (星期四) 頭場
2) 2018年3月16日 (星期五)
3) 2018年3月17日 (星期六)
4) 2018年3月18日 (星期日)
5) 2018年3月19日 (星期一)
(休息)
6) 2018年3月21日 (星期三)
7) 2018年3月22日 (星期四) 加場
8) 2018年3月23日 (星期五) 加場
9) 2018年3月24日 (星期六) 加場
10) 2018年3月25日 (星期日) 加場 尾場

搞到我望下日曆 而係喎聖誕

想睇晒十場

排要早幾多日開始

上面有人講今日已經有蝻排緊

堅？

前日上環有人排緊

點解d人咁快知 屌佢老母

有得上網買？

排都排得早過人

加場公開發售: 2017年12月14日10am起 城市電腦售票網 Urbtix
方法1) 網上購票:
方法2) 電話購票: 2111 5999
方法3) 門市購票: 通利琴行及其他售票處

Fans club 一早知啦

Fatfat

有興趣

排隊凍到病 醫生錢都蝕埋
仲要唔知買唔買到
btw點解大家咁得閒排隊

有fd話佢上次排第8都買唔到 唔知係咪水我

又公售 ？

幾百比醫生vs幾百比黃牛

究竟要早幾多先排到

買錢好似好d, 面交

其實愈近演唱會會愈貴定愈平

比黃牛就唔止幾百

其實好難講，
不過我覺得越近係越平 機會率係大d，
因為d飛壽命變短，同埋aeg d飛又到手，果期應該多人交易。
不過上落都唔會太多，o岩日子o岩價錢，
如果係現飛，早d買上手會安心d。

臨急買飛好絕望，上次想即日買陳柏宇尾場飛，好多人爭

我覺得差不多？
年頭一月果場我係紅磡即時問價（我果時已經買左飛）
都係咁撚貴

地表一啲黃牛係痴撚左線
之前係高登都係講緊加200到 有時好彩有巴打原價讓番出黎
屌你老母連登班黃牛講緊480炒到成千蚊都戇撚鳩
最後冇睇到 廢撚事益班黃牛
好彩地表二買到兩張頭場優先有得睇

［誠信可靠 不用付訂］周杰倫 地表最強2 2018演唱會飛

不用付訂金！沿線mtr現票交收

周杰倫 香港演唱會 2018年3月18
演出日期: 2018年3月18日 (星期日)
門票價錢: HK$1180 61段13行 4連 $2700@1（已沽清）
HK$1180 63段20行 4連 $2400@1 (最後四張）

非原價 非天價

手快有手慢冇，愈近演唱會價愈貴，早買早享受

地表一尾場480好似1600
要比黃牛 , 我都比台灣場喇

台灣都有黃牛的

咪話睇台灣場黃牛

［為何愛判處終生孤寂］周杰倫 地表最強2 2018演唱會飛

不用付訂金！沿線mtr現票交收

周杰倫 香港演唱會 2018年3月18
演出日期: 2018年3月18日 (星期日)
門票價錢: HK$1180 61段13行 4連 $2700@1（已沽清）
HK$1180 63段20行 4連 $2400@1 (最後四張）

非原價 非天價

手快有手慢冇，愈近演唱會價愈貴，早買早享受

放 尾場 $1180 row1(近台果排) 二連

有意telegram:

［沿線Mtr現票交收 誠信可靠 不用付訂］周杰倫 地表最強2 2018演唱會飛

不用付訂金！沿線mtr現票交收

周杰倫 香港演唱會 2018年3月18
演出日期: 2018年3月18日 (星期日)
門票價錢: HK$1180 61段13行 4連 $2700@1（已沽清）
HK$1180 63段20行 4連 $2400@1 (最後四張）

非原價 非天價

手快有手慢冇，愈近演唱會價愈貴，早買早享受

想問下上網買最快幾時有飛拎？

唔記得一個定兩個工作天後可以係購票通拎飛
郵寄就唔清楚

郵寄已收到

識揀一定揀自取

想問下如果想排隊買係咪13號好去排？ 打電話去城市售票網d鋪又話未有消息14號有冇飛賣

排隊好辛苦喎, 唔係好值得
官方都出左話14號啦, 通利/售票處 d阿姐傻下傻下o者。

賣21/3 1180 兩連位
每張2000

元朗大馬路通利已有兩蝻鋪晒紙皮排緊隊

唔該巴打，學生想睇又冇錢買黃牛，有fd 陪一齊買

已經排緊啦
重13號

今晚收工去排 希望買到

中環大會堂已有約20人排隊

未見坐位表

20打後仲有冇機

都係得咁少飛、點搶

有冇人可以報告下各區排隊情況

其實同本身公售果張 係100%一樣

Wtfffff
我排17，有冇機

應該無

未排過 但想問下點解好似多數都會揀排中環同尖沙咀？

d蝻住果度附近呀ma 夜晚佢地會開party 一齊排會好開心

AXA內部認購

屯門咩情況

排12 不上不落 點算好...

Where

痴線又得咁少 係唔係咪遲d又東亞信用卡

係邊

荃灣咩情況

無東亞卡架喇，賣埋聽日公售就乜都無
(唔排除之後會有Asia miles黃牛價換周杰倫飛 )

睇完張表都係疊埋心水訓覺算
DLLM香搞個啲演唱會7成-8成飛hold 起 on99

求24號 任何價錢2連

今晚都有d 凍 排緊隊既巴打比心機呀

排緊

大家排到第幾
岩好灰唔知返唔返屋企好，前面d仆街帶埋細路黎訓
拖bb車既又有,痴鳩線

邊到

如果要我排演唱會通頂，真係無可能

有無荃灣人講下大會堂咩環境 有小小心郁郁想而家出去搏下

通宵排緊既ching有冇現場相影黎睇下

尖沙咀

睇個演唱會姐 都要通宵排
返工收錢都無咁勤力

有冇元朗巴？

好難

聽日棍波40張ready

好眼訓

希望你買到靚位,

上次我10分入到去單張都買唔到
今次四場仲難

求飛，幾多張都可以🙏🏼🙏🏼

6連 1180 係咪無可能搶到

見到排前面既人識分身術咁由一個人霸位變到而家四條友，應該排咁耐都係咩都無

咪撚玩啦伍寶

我前面果個女人明明琴晚係佢自己一個...
依家冚家係曬度 我真係屌呀 依家d 人真係好撚狗 枉我排左成晚 依家可能乜撚都冇

上網買有冇機

炒到咁貴 一定要屌7佢 唔屌就無機會

上網有無機
想同女朋友睇

睇個演唱會好似打仗咁

預定舊錢買黃牛

無用架

cls

呢啲真係要屌7佢 搵職員理論 職員明事理就好

打電話有冇人試過成功

入住先, 晏d再入過

用買黃牛舊錢同佢去旅行好過

兩回事黎ge

On9 個網入唔到

係咪40分會LOGOUT晒

50分先login有5分鍾買

入到個網,但未login
55分先login得唔得??

痴撚線 有無其他演唱會都係今日公售？ 咁撚多人既

The chainsmoker

得

一陣再努力啦

要login架咩

今日城網只有周杰倫，其他show係其他網。

好緊張

入唔到個網了

其實不停f5定新分頁會大機會啲？

如果你本身入左 F5當你重新入過

Server Busy

55分後入到個網算係穩陣買到？

有冇人入到？

仍然入唔到

好似仲誇張過上次，上次呢個鐘數都仲入到網

個網真係垃圾到

上次都入到 今次入都入唔到

WHY NOT BOTH

係咪手機難過電腦入

0945 - 0959 唔會開server
1000 先重新開

入唔到個網 只求一張

打電話有冇機

用手機apps

第一次book 有咩要準備

網都入唔到

直頭404 not found

想要兩張780

電話 電腦 信用卡

乜都要 山頂位冇問題

電話入到

用Iphone safari 入到

講定先 放飛求飛過隔離

F5已爛

iphone se

準備喇

yes

撚入到

入唔到

On9

明明入到又彈個5分鐘出黎

有無排隊既巴絲報告下條隊有幾長
排緊通利 百人斬緊

禁到係bonus 禁唔到係正常

入到去 但冇位

已買到4張1180

今次直頭入唔到

誇9張 d仆街買黎又拎去炒

今次連位都冇

屌你老母 邊個hold撚住d飛

圖都冇張

4 張單丁 咩玩法

我想入個網姐

有冇咁快

4張480已買
easy peasy

入到都無 $1180

屌你老母 康文署

點入

放唔放

有興有興

有咩skill 點解次次都入到

Viagogo果啲係咪炒價 好貴

好心巴絲見到賣晒嘅上黎講聲

網速

0955已經入到城巿售票網, 1000登入去買,1002攪撚掂

pccw 係咪大機會啲

自用 sorry

有冇巴打放二連真心想睇

same here

單張都要

換左個新wifi就次次入到

我女友係青衣排, 岩岩話入左6個去, 跟住聽到話已經全部得番單丁位

hold撚住哂..

個個都真心想睇嫁啦 幫親黃牛狗啦

算 放棄

完 10分鍾冇機！

屌

好多仆街hold撚住

今次仲快

入到
但全部都話所選區域的尚餘座位正有其他顧客選取暫時未能提供所需的座位

4連？

咩玩法 無一次成功入到個網

完

賣晒我都未入到

多唔多南亞

多 每間頭幾個都係南亞

香港買飛真係好on9 根本唔係鬥快 死黃牛狗

未試過load到入個網啊屌

我 frd 排隊 就大把

入都入唔到

係

冇入到過個網

好似無哂？

幾時開始排

入到既巴絲係用邊間公司上網？

禁到手都爛都入唔到

得返三分鐘 又要重新黎 屌

淨想要尾x2

同你一樣，但俾錢個陣俾佢彈左出去

入唔到嘅係咪玩完

4分入到去已經賣晒

屌你老母好想睇呀

ON99 入到都賣9晒

我準時入已經add唔到 $1180

我搭九開始禁f5,呢家仲未入到網，cls

屌呀

入到但買唔到。。。。

YES,我05分入到無哂

正式玩完 基本上冇晒

入到但買唔到

又要比錢挨貴飛

抱歉 系統繁忙 請返回再試
即係點

同樣

一樣，$480都係咁

上轉04分入到都仲買到4張480

請稍候完未

究竟點先入到個網

08分乜都無

抱歉，因為已超過限定的購票時間，你必須再次登入才可重新購票。
add唔到, 畀佢彈左出黎, 玩完

合理貴都算 但全撚部天價 屌那媽

開幾個page,超快狂禁retry就會有一個得

Cls 無一次係城市電腦售票網買到飛
Hk ticketing 反而買到幾次

究竟仲有冇

重點係點解加場都係咁多黑，痂線

得咁少飛，入左去都好快無晒連位

系統繁忙,但照計時倒數

已買兩張480

內部認購

仲要大部份炒家都係班支那蝗蟲

上次冇心買買到4張
今次想入但買唔到

內部一早知道晒係開幾多場架啦 加乜鳩

咁加場黎有咩用

幾次都買唔到 有心求24號 任何價錢2連